收鳩皮啦屌你老母Let's jam，日日係到狗吠！

如題

垃圾果占佬

日撚日成個怨婦咁 唔係黃圈做起你班渣家軍撚有出頭天咩

咁撚樣衰

G持

淡友手足.... assemble！

渣家軍有樣睇

有冇cap圖？費事畀佢賺hit rate

咩事完全唔跟到

未見過水x雞真人
有無圖？

真係佢黎？
好難想像晶濕鳩文青店係出自佢手

渣狗軍